想要搵個動心嘅人係咪咁難

踏入2x歲，發現身邊嘅朋友擇偶條件都係有錢樣唔差穩定職業個d
當然我身邊都識呢類人
不過相處落又好似唔太夾 有緣無份
其實我都唔知自己想要乜
淨係想要個令自己心動過嘅人姐
係咪除左初戀呢世都唔會再有

所謂嘅感覺咪姐係要靚仔

身邊有靚仔朋友但無feel

廿幾歲仲會鍾意靚仔咩

順其自然，愈想要反而遇唔到

佢靚仔就佢選人 唔到你選